[急] 今日傍晚6點收工時係鰂魚涌太古坊自己背郎掛住塊牌的絲打入黎

絲打，我頭先係太古坊見到你係背朗掛住塊牌寫住Police is killing our people (如無睇錯)你真係好撚型。雖然你抆低咗個口罩，督緊兜魚蛋，準備過馬路去黨鐵站。我跟係你後面，覺得你好撚型。我想行上去你身邊叫你加油，又無膽。我聽日都想學你掛牌係袋！
我聲日聲援你
香港人，加油！

自推。推到絲打見到

再推